有冇人覺得d人買野由第二包拎起好犯賤

飲品又係拎開第一支 買後面個支

7仔果d就過期嘅食物都放係面

你去7仔睇下d牛奶就知，前面果D永遠都係就過期

前面既冇人買就梗係會過期啦
如果肯自律少少拎第一包就唔會有咁既事發現

成日紙包飲品第一包都無飲管

後面過期日長啲係因為另一批貨嚟 同前面快啲過期係無關係咖囉

咁姐係快過期係因為去貨慢 ?

未賣晒唔等於去貨慢